因為GME，我大幅減倉

等睇變金融危機
lock profit 為上
炒gme 既加油 我就無本事了

關我撚事咩仆街 咪撚開Post晒位喇
拉

放少少錢去GME做對沖唔好咩

放少少去gme 對沖？
如果我琴日400蚊買 點對沖？
就算係 gme 贏既可以cover 個倉輸？
呢d 咁不智既行為唔會做了

其實執幾間細行唔會大跌la
執一百間都唔夠一間雷曼大la

理性post
已放一半 , 考慮放埋其他保本保盈利先

市場流動性你睇唔睇到

收閪皮啦！

合理 除左GME我都放晒

但華爾街班仆街有可能沽貨玩報復

真係扯左上1000以上, 好多證券商要破產, 爆硬
BTW, 而家個市氣氛太唔正常

我都清咗倉

入哂GME

一隻gme 令唔睇股票都開戶，問我乜野係沽空ss gs

係唔係你都減咗倉啦
GME贏就輸少啲 奉旨要Cover晒個倉?
你係出面賴散戶嗰班Friend?
你咪唔好買囉

我咪無買囉 on9

仲要GME邊個話一定會平倉

佢只要唔行權 夠保證金 最後都係散戶人踩人收皮

on9 關我撚事
你死咗先po啦

你死左我幫你送殯

等番5％倉
等睇印度神童又然

當群眾都漠視風險甚至認為一切都無風險就知道市場已經過份延伸

成個倉係淡咁既時間 決定做雞
加 AG SNDL AMC NOK

我都減咗好多，星期一開市先睇吓入唔入返

覺得你啱

無錯

減左一半
留返價值投資股

理閪得你咩屌你老母

咪撚柒買股票塞哂d錢入你老母閪啦

夠闊呀

傻散

星期一會入到？

好惡阿 好驚驚
快d 贏多d 唔好比沽空睇死阿
一股都咪撚放等佢因為你平唔到倉

其實係 短線我3M 都止賺走咗
不過入咗UNH 同WMT 少注長揸
我都估未來呢1，2 個星期應該個市會好chok
同意短線先lock profit, 至於GME 呢啲想參與吓咪參與吓囉，話曬都歷史事件嚟

你老母食屎狗啦 關人撚事咩 呢個論壇淨係比講gme 唔玩就過主啦

藍絲一言堂

最後未必只係執幾間細行咁簡單
gme個價愈高愈多人想沽

傻散全面入場

幾時入貨好？

買少少GME熄APP湊下熱鬧都好啊

所以我唔係話ALL IN而係落少少本對沖
又唔係叫買得多 唔識Set價咩

哦
你投資失利啊?

見到呢啲post 就放心all in

放曬其他倉all in gme

果然做好心提下人係唔會有人理

群眾漠視定大機構漠視

同感

賺完今星期堆大波幅

尋日已清倉 留名食花生

企開啲啦屌你老母。提你老母呀, 咪阻撚住哂啦

你要死實比你死

其實樓主都係好心提醒下，但班人又屌哂老母咁
做乜鳩

阻佢發達

g持g持

Yes清咗倉剩係買少少gme 玩下錢搵唔曬，等真係爆再入

真 永遠撐廢老
在別人貪婪時我恐懼，在別人恐懼時我貪婪。

我都清左倉，留返幾股arkk

哦

你呵撚完屎唔洗開post 同人講，無人有興趣知

買邊隻股票無風險？

清倉
買少少散紙對沖

何樂而不為

星期一升硬天 ⋯
你宜家買 set定棍價買就得

你指GME定其他呀？
我講緊入其他wor

?te好聽，巴打識野

自己投資失利好心提吓人

樓主死喇 出post阻住班痴線佬發達

怕自己睇錯所以我買左6張spy put算數
不過真係暴跌既話最多cover到1/3 loss
唉

Yes la

主要因為gme 依單野 身邊平時唔睇股既朋友都話要炒股 咁我知股災差唔多要黎了

留名下星期睇binc

終於有人講出嚟
走左7成倉

ONLY 1B remain?

樓主走先啦 再講班連燈股福(P)就岀黎屌你藍絲基因岀晒黎架啦

Short 指數

賭身家呀？ 屌你老母惡撚到

真係 支持allin

連登嚟架 講乜都冇後果㗎

GME黨惡撚過黑警
又無叫人唔買 成隻顛狗咁吠乜柒

認真回你，嚴唔嚴重得過雷曼爆？ 如果嚴重得過再討論， 咁如果嚴重唔過既話，個市大跌就爽。 如果真係大跌，恭喜你！ 雷曼爆完你即時入市，當年年底埋數已經有賺 爆定唔爆都係機會，買定唔買GME也是機會

揸咗6張otm put
想加多3張已經趕唔切d put升咗10%
希望唔好爆啊屌

真心想知GME增發新股會點

認真GME救晒我啲倉有突

樓主考慮都錯唔曬，建係流沙上既股市比以前任何時候更易大冧

1小時前走晒 不聽老人言吃苦在眼前

GME 傻散嬴 = 證券商破產, 爆硬, 全球股災攬炒
GME傻散都唔會賣到D貨, 一齊破產

未解決 = 計續大跌, 極不樂觀, 大戶傻散都賣其他貨

大戶嬴 = 市場氣氛極差, 大量傻散破產
加上本來高位, 依然需要回調

全破股災啦! 再黎3月低位!
所以現在清倉, Cash is king!

沽西咩 成件事賺最多都係佢地
你睇下隻事未發大之前top 10 holding 係乜公司

哩樣會整死班散戶
但自己都整死埋 因為冇人再幫襯你

下？！我諗我賺住走唔洗同你交待？

係 all in 最好，只係我賺唔到呢d 錢

上面條友曲曲地

bin 囉
見到琴晚收市我就知沒錯了

同直接宣布結業無分別

太多老散支持，增發新股=自殺
最少美國全部鋪頭唔洗要都似

你錯了。若然大部份人真係sh, 呢個係無底深潭。大部份人係堅決唔賣既，莫講話32,000蚊股，你出10萬蚊股佢都要同你買，因為佢根本手頭上冇貨。若果今次做空機構破產，筆錢就到broker還 包括美國最大股票行Robinhood, 騰訊旗下富途牛牛 sofi。呢班破埋產就到銀行還。而家筆錢講緊過千億美金，幾個李嘉誠都賠唔起。你諗吓牽連幾多？

樓豬比大戶震走嬲豬

退潮咪知邊個無著褲
講咁多無謂

但出面班友從來唔宏觀睇
一直以為gme爆都只係gme事
又話咩一股蝕極有限

係 好撚傷心

炒股票係咁架喇
你都可以話Aapl msft amzn下星期就執粒
邊個知會發生咩事

有啲等升到一定價位就賣，有啲等睇攬炒，我自己都揸咗三手

不過亦證明點解早兩日咁多股票行禁買

我加倉播 個市跌更加要撈

我都清左倉

加倉無錯 但你肯定呢個位已經夠深？

用Gme同amc對沖 BB同NOk點睇

如果broker 因為追唔切保證金而攬抄收皮，分分鐘連你放係broker 既現金都會出事。雖然有SIPC最後可以追得返啲錢，但係資金流通性一但受阻，可能引發系統性危機。

情況就似A差B$1000,B差C$1000, C差A$1000，表面net係無人差人錢，但係是但一個收皮，其他人都會攬抄。

利申：鳩up

睇埋星期一我都走了
講gme唔岩會比人屌到仆街的

無知一問 會唔會影響埋firstrade?

當呢度facebook定ig？

其實岩，大市升左唔少，個市借呢單野調整又幾出奇

其實已經連續三日到盤尾就有資金流走
琴日係其他po比埋圖同人講都比人屌依個年代睇圖係戇撚鳩

其實你有冇計過引爆晒gme d short要填幾錢？

裝睡的人永遠叫不醒
個個都唔想做gme 山頂接貨傻仔 所以落左搭只可以繼續搵其他傻仔入場接貨
sh 只係口號 打空頭只係偽命題

洗耳恭聽 虛心受教

我係個股災po屌啲人戴光環其實為搵錢食左勁多負評 啲小朋友真係好搞笑

走咗一半

要file. 已經發盡左

華爾街班人揸住咁多錢，應該有錢過全世界嘅人，

如果佢哋一齊沽，佢咪會贏到散户？

sh 阿，一股不放果d，咪又係得果少少
低位重倉唔會有目標價？笑話

唔買sqqq sdow 做對沖

陰跌既話無so

拉

我星期一就清撚晒全部股
同時入左GME 等發達

投資最緊要係控制風險
樓主講得冇錯 依家成件事有啲失控
一有咩變動隨時會有預計唔到嘅連鎖反應
連登仔唔啱聽就負評

啲人係痴撚線
無啦啦屌人串鳩人當飯食 反正上網講野唔洗負責任
一律無視就ok

嚟緊大市實大跌
成班仲係到GME GME ，因為一棵樹 燒咗一個森林 尋晚不問價全部清倉。

連登成班真係好似吸毒咁，上晒腦

關我撚事賺夠走人

而家幫你整到啲股特價 仲要比你屌

咁你大幅減倉又做乜同人交代啊

善意提醒留意下個市場風險叫交代
貼倉行權致富未 等緊有連燈仔行權

情緒主導股市，當有一兩間爆左都以經跌番幾千點啦，放左去先睇定個大環境都冇錯

買少少參與下啦
YOLO!!!!!!!

係沽空機構漠視風險先，依家係市場比教訓比沽空機構

成個股市跌咪跌 我清哂倉專買gme

依啲真係多到曲直難分

唔理啦 平均成本法
唔係一野買6位數咪算

見到gme 呢個情況 我就開心了 終於可以入返d 貨

對左去邊

你真係好肉酸呀 記仇記到咁
500嗰陣縮返去老母個閪 建議一聲就殺父仇人咁款
見個價沉就出返嚟抽水
小學生

柒撚到

29號開po 500蚊？

29號高位係350得未？
你潛咗幾撚耐?
小學生就小學生啦
當時建議有問題?
駛唔駛教你幾時入幾時放呀
三日先嚟抽水已經證明你自己都無信心啦

要拿返炸沙就由你
當時跟左你建議真係喊三聲

anyway 你有無sh? 真心問
定係sh 係口號但其實賺住走？

咁係呀
等陣高位入低位賣又屈鳩我
好彩你無買

你老母就柒
我都無買到
傻閪
關我撚事咩弱智仔 仲要炒人名咁撚柒